[夢境] 從毛主席身上學習革命思想

琴日發夢見到毛澤東 討論佢當年點樣打輿論戰
佢就提出「統戰」呢個IDEA

毛主席將統戰稱為「革命勝利的三大法寶之一」
令黨由弱變強，最後更打敗國民黨統一全國

點解我地唔可以由毛主席身上學習呢？

統戰係「統一戰線」既簡稱，目的係聯合社會各界既力量
為同一政治目的而共同奮鬥
咁實踐上我地可以點樣可以統一社會各界？無非都係三點

一 分化敵人

我地既敵人並無想像中咁團結 真正愛國愛黨既只係少數
只係利益先能夠令佢地互相合作
只要透過輿論去分化佢地 佢地就會不攻自破
甚至會有人倒戈

具體可以點操作？我地無一個centralized既統戰部
但係我地可以透過發表或傳播對以下議題既論述，黎達到分化敵方既效果：
- 上面點樣出賣香港既官
- 777點樣出賣建制同警察，誤判形勢
- 建制點樣出賣選民
- 警隊高層點樣利用警隊前線人員，同埋點樣係重要關頭唔保護後者；點樣誤判形勢利用唔適當既武力，損害警隊威信

記住，發表輿論既平台不限於連登！！各大親共媒體亦應該係我地統戰既對象。反中亂港既人想統戰我地，我地亦要反統戰，至少我地可以打亂佢地陣腳！寫社評屌政府團結唔同社會都可以係貢獻！！

另外，我地亦都要加強污名化個D甘為暴政服務既人，令佢地承受更大既輿論壓力。

二 爭取中間派支持

所謂中間派，泛指個D無明確政治立場、政治冷感、或者唔知應該支持邊一面既人。而加咁多人上街，其實好多本身都係中間派。只要繼續比MEDIA睇到示威者如何被殘暴對待，多向中間派解說條例點樣影響佢地切身利益，應該可拉攏更多中間派。

三 令自己人KEEP住團結

記住，我地識統戰既時候，對方都識統戰，而且經驗更加豐富。我地入面有人和理非，有人勇武，但大家目標一致，兄弟努力各自爬山，各有各做，絕對無問題；我地既敵人會不斷係主流媒體出POST加深我地既分歧，當發現呢類人既時候，一定要篤佢出黎。主席係夢入面同我講，點解黨當年會成功？就係因為非常團結！我地都要好好學習黨既理論！

呢D理論好似係阿媽係女人，但係歷史經驗話比我地聽真係WORK，而且敵人都係用緊呢套去對付我地。理解敵方策略，將我地既文宣戰系統化，成功機會更大

推

Push

推 毛爺係真心有料
話哂都係歷史上殺最多中國人既屠夫

跟從毛主席思想前進
打倒習修主義

毛啲其實真係好值得參考，如果唔係共產黨已經收左幾次皮

夠窮

文宣！！！！

毛主席

毛主席萬歲

我要加入文宣
以牙還牙 以眼還眼

pish